我宣布聽日229 熊必死

帶埋232熊

一家團聚

你對唔對得住你個名

太多利好消息 捱多一排 現哂形 就開始收皮

揸緊243

有幾多利好

232太多貨一定要死

日升日跌大時代
今日升完, 聽日會跌

牛 gel

中！

今日係反彈信號，仲有傻仔睇淡直上殺晒啲熊佢

232都要死

賺反彈牛錢再all in 熊

美議會未能達成共識
萬億元救援計劃仍須討論

個個睇好
即係聽表演刨丁解牛

聽日升完 夜晚再投 又升多日

一家團聚了

你係熊軍打靶仔

中國淆底唔同美國開戰，暫時唔洗走資